究竟要幾有錢先食得起大家樂早餐

加埋粉麵三十幾 日日咁食法真係中產都唔掂

月入3萬，單身，冇家庭負擔，住公屋。

唔明點解啲屋村商場咁多人有錢食

日日食，一個月都係1000蚊左右渣。

你住公屋就算月入15k，唔洗俾家用冇女神要養，有咩食唔起。

早餐開支要1k 多咗啲

俾得起就唔係問題，但如果你有老有嫩就真係食唔起。

日日食25蚊特價餐

買少對波鞋夠食一個月大家樂早餐

好有錢

慳慳埋埋咪又係攞去比yoyo

大家樂算好啦屌

25蚊都日日食 小弟日日6.8特價飯+5蚊茶錢已經好滿足

三十幾又真係貴左d 既

樓上好多有錢人

早餐加個面食到飽, 唔食lunch

宜家好多加埋粉要4x...

宜家正常一個早餐都三十幾啦

呢排有20$特價餐喎 大快活打手？

屌那星去美心西餅買個包+凍奶茶都廿幾落樓